原來張衛健已經成52歲😱😱

如果佢當年冇拍西遊記 今年應該幾歲？

已經花甲之年

rip

曾蔭權夠成72歲啦,一樣要坐監
世事好多野都話唔埋GE

始終都要番大台